[新group][TG]90後吹水心事台

就到聖誕想過個熱鬧既聖誕就join我地啦
全新開既group暫時有~10個人 絕對唔洗驚小圈子
男女比例1：1 歡迎入黎傾心事放負鳩up
有興趣既入黎填張form好快會有admin加你入group

填左form

想入黎圍爐

推

留左都無加既